男士整容，係香港整定出埠整好？

想大執個樣
做開內眼角、割雙眼皮、縮唇、削顴骨
唔求整到完美，有8-8.5分已經心滿意足
筆直預25萬，夠唔夠做？
同埋係香港做定出國做會比較好？
香港好似無乜出名整容醫生，出國整又驚有手尾
多謝大家

Ching好樣衰？

25萬

一定好樣衰

唔樣衰就唔考慮整容啦

有無圖

25萬係香港一個廁所都買唔到喎

sorry，唔想自爆住

影對眼la

樣真係咁重要咩

台灣？上網做多啲資料搜集
加油 最緊要自己開心

眼嗰d喺香港搵眼科做算啦

靚仔但係無錢都係無用...

啱

首爾江南區大把

有冇概念圖？

人越大先發現好多野有錢無樣都得唔到

台灣削骨個邊好似比香港好
但上網搵資料多數都係得啲五顏六色字嘅文
唔知信唔信得過

概念圖？你想知我而家個樣定整咗個樣？
事先聲明我唔識畫圖 廿幾歲人淨係識畫火柴人

on9
做鴨比闊太包不知幾fatfat

韓國狎鷗亭好似成條街都係整容

而家同整咗之後個樣

例如？一定唔係女啦

有樣可以用小好多錢係女到

靚仔又唔可以當飯食